11月份訓教嘅 Opportunity cost 好高

選擇不眠，用生命力硬接

hi常哥哥

毒撚屌你老母

訓醒無耐

返黎香港搵你

收聲

hello, my son

接到病撚左

人根本唔應該訓教

sleep is for the weak

好撚多野做